:p

我想一世喺黑洞

好

唔關你事

咁客氣牙

學吓獨立

無人陪使死咩 多個人好煩

發癲＝happy

啱啦 同你個洞一樣黑

我個site是咁

55

黑洞入面啲時間真係唔識計

講緊連登個黑洞

連登成就list
– 開爆post
– 入黑洞
– 被屈pr5毛分化撚藍絲等
– 負評太多顯示唔到回覆